{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050345",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159537?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화 석모도올포유펜션B동"
    },
    "text": "この場所は昼も夜も美しいところで、入室時間は15:00で退室は11:00です。 人数追加時の費用は1人当たり15,000ウォンであり、12ヶ月以上の幼児から追加料金が発生します。 個人火器は持ち込みが禁止されており、摘発された場合は払い戻しなしで退室措置となります。 バーベキューの利用は2人基準で15,000ウォンで、追加で1人を加える場合は5,000ウォンが追加されます。 炭火時間は21:00までで、屋外と室内にバーベキュー場が完備されています。 無料Wi-Fiが提供されますが、ペットの同伴と同伴はできません。 駐車場もございますが、現場の状況によってご利用いただけない場合がございます。 この他にも屋外プールがありますが、2023年を起点に営業が終了する予定で、利用時間は入室からです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この場所の入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "この場所の退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合の費用はいくらですか？",
            "answer": "人数追加時の費用は1人当たり15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "幼児から追加料金が発生するのは何ヶ月以上ですか？",
            "answer": "12ヶ月以上の幼児から追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "個人火器は持ち込みできますか？",
            "answer": "個人火器の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用は2人基準で15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューに追加で人数を加える場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "追加で1人を加える場合は5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの炭火時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの炭火時間は21:00までです。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場もございます。"
        },
        {
            "question": "屋外プールはありますか？",
            "answer": "はい、屋外プールがあります。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの営業終了予定はいつですか？",
            "answer": "屋外プールの営業は2023年を起点に終了する予定です。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用時間は何時からですか？",
            "answer": "屋外プールの利用時間は入室からです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 255,
        "QA": 385
    }
}